# Chinese (Traditional) translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2025 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2025.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2025-02-05 14:22+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2025-02-05 13:45+0800\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh_Hant\n"
"Language-Team: zh_Hant <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.17.0\n"

#: app/templates/base.html:45
msgid "All Assets"
msgstr "全部資產"

#: app/templates/base.html:59
msgid "Connect Wallet"
msgstr "連接錢包"

#: app/templates/base.html:63
msgid "Switch Wallet"
msgstr "切換錢包"

#: app/templates/base.html:67
msgid "Disconnect"
msgstr "斷開連接"

#: app/templates/base.html:99
msgid "Blockchain-based Physical Asset Digitization Platform"
msgstr "基於區塊鏈的實物資產數字化平台"

#: app/templates/base.html:114
msgid "All Rights Reserved"
msgstr "版權所有"

#: app/templates/index.html:3
msgid "Physical Asset Digitization Platform"
msgstr "實物資產數字化平台"

#: app/templates/index.html:22
msgid "Real World Assets"
msgstr "實物資產"

#: app/templates/index.html:23
msgid "Digital Platform"
msgstr "數字化平台"

#: app/templates/index.html:25
msgid "Start your asset digitization journey now"
msgstr "即刻開啟資產數字化之旅"

#: app/templates/index.html:25
msgid "Secure, transparent, and efficient blockchain asset management platform"
msgstr "安全、透明、高效的區塊鏈資產管理平台"

#: app/templates/index.html:28
msgid "Publish Asset"
msgstr "發布資產"

#: app/templates/index.html:33
msgid "White Paper"
msgstr "白皮書"

#: app/templates/index.html:54
msgid "Latest Assets"
msgstr "最新資產"

#: app/templates/index.html:55
msgid "Discover quality assets and start your investment journey"
msgstr "發現優質資產，開啟投資之旅"

#: app/templates/index.html:61
msgid "View All"
msgstr "查看全部"

#: app/templates/index.html:93
msgid "Pending Review"
msgstr "待審核"

#: app/templates/index.html:95
msgid "On Chain"
msgstr "已上鏈"

#: app/templates/index.html:97
msgid "Rejected"
msgstr "已拒絕"

#: app/templates/assets/create.html:26 app/templates/index.html:104
#: app/templates/index.html:217
msgid "Real Estate"
msgstr "不動產"

#: app/templates/assets/create.html:27 app/templates/index.html:106
#: app/templates/index.html:230
msgid "Similar Assets"
msgstr "類不動產"

#: app/templates/index.html:123
msgid "Area"
msgstr "面積"

#: app/templates/index.html:128
msgid "Total Value"
msgstr "總價值"

#: app/templates/index.html:133
msgid "Token Price"
msgstr "代幣價格"

#: app/templates/index.html:137
msgid "Expected Annual Revenue"
msgstr "預期年收益"

#: app/templates/index.html:151
msgid "No Assets"
msgstr "暫無資產"

#: app/templates/index.html:153
msgid "Click the \"Publish Asset\" button in the top right to create"
msgstr "點擊右上角的「發布資產」按鈕開始創建"

#: app/templates/index.html:155
msgid "Please connect wallet first"
msgstr "請先連接錢包"

#: app/templates/index.html:169
msgid "Platform Features"
msgstr "平台特色"

#: app/templates/index.html:170
msgid "Building a secure and transparent asset digitization ecosystem based on blockchain technology"
msgstr "基於區塊鏈技術，打造安全、透明的資產數字化生態"

#: app/templates/index.html:178
msgid "Decentralized Trading"
msgstr "去中心化交易"

#: app/templates/index.html:179
msgid "Asset information directly on chain, no registration required, connect wallet to publish and trade, truly decentralized"
msgstr "資產信息直接上鏈，無需註冊，連接錢包即可發布和交易，真正實現去中心化"

#: app/templates/index.html:187
msgid "Asset Security Control"
msgstr "資產安全可控"

#: app/templates/index.html:188
msgid "Tokens are always stored in users personal wallets, platform does not custody any assets, ensuring asset security"
msgstr "代幣始終存儲在用戶個人錢包中，平台不託管任何資產，保障資產安全"

#: app/templates/index.html:196
msgid "Transparent Information"
msgstr "信息透明可信"

#: app/templates/index.html:197
msgid "All transaction information is recorded on the blockchain, transparent and immutable, ensuring transaction security"
msgstr "所有交易信息記錄在區塊鏈上，公開透明，不可篡改，保障交易安全可信"

#: app/templates/index.html:208
msgid "Asset Types"
msgstr "資產類型"

#: app/templates/index.html:209
msgid "Supporting two main asset types to meet different needs"
msgstr "支持兩種主要資產類型，滿足不同需求"

#: app/templates/index.html:219
msgid "Token amount = Area × 10000"
msgstr "代幣量 = 面積 × 10000"

#: app/templates/index.html:220
msgid "Requires property certificate, land certificate, etc."
msgstr "需上傳房產證、土地證等"

#: app/templates/index.html:221
msgid "Shows total asset area"
msgstr "顯示資產總面積"

#: app/templates/index.html:232
msgid "Customizable token amount"
msgstr "代幣量自定義"

#: app/templates/index.html:233
msgid "Requires auction, exhibition documents, etc."
msgstr "需上傳拍賣、展覽文件等"

#: app/templates/index.html:234
msgid "Shows total asset value"
msgstr "顯示資產總價值"

#: app/templates/assets/create.html:3 app/templates/assets/create.html:7
msgid "Create Asset"
msgstr "創建資產"

#: app/templates/assets/create.html:13
msgid "Basic Information"
msgstr "基本信息"

#: app/templates/assets/create.html:17
msgid "Asset Name"
msgstr "資產名稱"

#: app/templates/assets/create.html:19
msgid "Please enter asset name"
msgstr "請輸入資產名稱"

#: app/templates/assets/create.html:23
msgid "Asset Type"
msgstr "資產類型"

#: app/templates/assets/create.html:25 app/templates/assets/create.html:29
msgid "Please select asset type"
msgstr "請選擇資產類型"

#: app/templates/assets/create.html:33
msgid "Asset Location"
msgstr "資產位置"

#: app/templates/assets/create.html:35
msgid "Please enter asset location"
msgstr "請輸入資產位置"

#: app/templates/assets/create.html:39
msgid "Asset Description"
msgstr "資產描述"

#: app/templates/assets/create.html:41
msgid "Please enter asset description"
msgstr "請輸入資產描述"

#: app/templates/assets/create.html:49
msgid "Asset Details"
msgstr "資產信息"

#: app/templates/assets/create.html:53
msgid "Asset Area (㎡)"
msgstr "資產面積（㎡）"

#: app/templates/assets/create.html:55
msgid "Please enter asset area"
msgstr "請輸入資產面積"

#: app/templates/assets/create.html:59
msgid "Total Value (USDC)"
msgstr "資產總價值（USDC）"

#: app/templates/assets/create.html:61
msgid "Please enter total value"
msgstr "請輸入資產總價值"

#: app/templates/assets/create.html:65
msgid "Token Price (USDC)"
msgstr "代幣價格（USDC）"

#: app/templates/assets/create.html:67
msgid "Please enter token price"
msgstr "請輸入代幣價格"

#: app/templates/assets/create.html:71
msgid "Expected Annual Revenue (USDC)"
msgstr "預期年收益（USDC）"

#: app/templates/assets/create.html:73
msgid "Please enter expected annual revenue"
msgstr "請輸入預期年收益"

#: app/templates/assets/create.html:81
msgid "Asset Images"
msgstr "資產圖片"

#: app/templates/assets/create.html:86
msgid "Drag and drop images here or click to select"
msgstr "拖放圖片或點擊選擇"

#: app/templates/assets/create.html:95
msgid "Asset Documents"
msgstr "資產證明文件"

#: app/templates/assets/create.html:99
msgid "Required Documents"
msgstr "必備文件"

#: app/templates/assets/create.html:101
msgid "For Real Estate"
msgstr "不動產"

#: app/templates/assets/create.html:103
msgid "Property Certificate"
msgstr "房產證"

#: app/templates/assets/create.html:104
msgid "Land Certificate"
msgstr "土地證"

#: app/templates/assets/create.html:105
msgid "Assessment Report"
msgstr "評估報告"

#: app/templates/assets/create.html:109
msgid "For Similar Assets"
msgstr "類不動產"

#: app/templates/assets/create.html:111
msgid "Auction Certificate"
msgstr "拍賣證明"

#: app/templates/assets/create.html:112
msgid "Exhibition Documents"
msgstr "展覽文件"

#: app/templates/assets/create.html:113
msgid "Asset Proof"
msgstr "資產證明"

#: app/templates/assets/create.html:120
msgid "Drag and drop documents here or click to select"
msgstr "拖放文件或點擊選擇"

#: app/templates/assets/create.html:128
msgid "Save Draft"
msgstr "保存草稿"

#: app/templates/assets/create.html:129
msgid "Submit for Review"
msgstr "提交審核"

#: app/templates/assets/create.html:140
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: app/templates/assets/list.html:3 app/templates/assets/list.html:17
msgid "Asset List"
msgstr "資產列表"

#: app/templates/assets/list.html:19
msgid "Publish Asset"
msgstr "發布資產"

#: venv/lib/python3.13/site-packages/click/_termui_impl.py:556
#, python-brace-format
msgid "{editor}: Editing failed"
msgstr ""

#: venv/lib/python3.13/site-packages/click/_termui_impl.py:560
#, python-brace-format
msgid "{editor}: Editing failed: {e}"
msgstr ""

#: venv/lib/python3.13/site-packages/click/core.py:1124
msgid "Aborted!"
msgstr ""

#: venv/lib/python3.13/site-packages/click/core.py:1349
#: venv/lib/python3.13/site-packages/click/core.py:1379
#, python-brace-format
msgid "(Deprecated) {text}"
msgstr ""

#: venv/lib/python3.13/site-packages/click/core.py:1396
msgid "Options"
msgstr ""

#: venv/lib/python3.13/site-packages/click/core.py:1422
#, python-brace-format
msgid "Got unexpected extra argument ({args})"
msgid_plural "Got unexpected extra arguments ({args})"
msgstr[0] ""

#: venv/lib/python3.13/site-packages/click/core.py:1438
#, python-brace-format
msgid "DeprecationWarning: The command {name!r} is deprecated."
msgstr ""

#: venv/lib/python3.13/site-packages/click/core.py:1645
msgid "Commands"
msgstr ""

#: venv/lib/python3.13/site-packages/click/core.py:1677
msgid "Missing command."
msgstr ""

#: venv/lib/python3.13/site-packages/click/core.py:1755
#, python-brace-format
msgid "No such command {name!r}."
msgstr ""

#: venv/lib/python3.13/site-packages/click/core.py:2313
msgid "Value must be an iterable."
msgstr ""

#: venv/lib/python3.13/site-packages/click/core.py:2334
#, python-brace-format
msgid "Takes {nargs} values but 1 was given."
msgid_plural "Takes {nargs} values but {len} were given."
msgstr[0] ""

#: venv/lib/python3.13/site-packages/click/core.py:2783
#, python-brace-format
msgid "env var: {var}"
msgstr ""

#: venv/lib/python3.13/site-packages/click/core.py:2813
msgid "(dynamic)"
msgstr ""

#: venv/lib/python3.13/site-packages/click/core.py:2828
#, python-brace-format
msgid "default: {default}"
msgstr ""

#: venv/lib/python3.13/site-packages/click/core.py:2841
msgid "required"
msgstr ""

#: venv/lib/python3.13/site-packages/click/decorators.py:457
#, python-format
msgid "%(prog)s, version %(version)s"
msgstr ""

#: venv/lib/python3.13/site-packages/click/decorators.py:520
msgid "Show the version and exit."
msgstr ""

#: venv/lib/python3.13/site-packages/click/decorators.py:541
msgid "Show this message and exit."
msgstr ""

#: venv/lib/python3.13/site-packages/click/exceptions.py:49
#: venv/lib/python3.13/site-packages/click/exceptions.py:88
#, python-brace-format
msgid "Error: {message}"
msgstr ""

#: venv/lib/python3.13/site-packages/click/exceptions.py:80
#, python-brace-format
msgid "Try '{command} {option}' for help."
msgstr ""

#: venv/lib/python3.13/site-packages/click/exceptions.py:129
#, python-brace-format
msgid "Invalid value: {message}"
msgstr ""

#: venv/lib/python3.13/site-packages/click/exceptions.py:131
#, python-brace-format
msgid "Invalid value for {param_hint}: {message}"
msgstr ""

#: venv/lib/python3.13/site-packages/click/exceptions.py:187
msgid "Missing argument"
msgstr ""

#: venv/lib/python3.13/site-packages/click/exceptions.py:189
msgid "Missing option"
msgstr ""

#: venv/lib/python3.13/site-packages/click/exceptions.py:191
msgid "Missing parameter"
msgstr ""

#: venv/lib/python3.13/site-packages/click/exceptions.py:193
#, python-brace-format
msgid "Missing {param_type}"
msgstr ""

#: venv/lib/python3.13/site-packages/click/exceptions.py:200
#, python-brace-format
msgid "Missing parameter: {param_name}"
msgstr ""

#: venv/lib/python3.13/site-packages/click/exceptions.py:220
#, python-brace-format
msgid "No such option: {name}"
msgstr ""

#: venv/lib/python3.13/site-packages/click/exceptions.py:232
#, python-brace-format
msgid "Did you mean {possibility}?"
msgid_plural "(Possible options: {possibilities})"
msgstr[0] ""

#: venv/lib/python3.13/site-packages/click/exceptions.py:270
msgid "unknown error"
msgstr ""

#: venv/lib/python3.13/site-packages/click/exceptions.py:277
#, python-brace-format
msgid "Could not open file {filename!r}: {message}"
msgstr ""

#: venv/lib/python3.13/site-packages/click/parser.py:233
#, python-brace-format
msgid "Argument {name!r} takes {nargs} values."
msgstr ""

#: venv/lib/python3.13/site-packages/click/parser.py:415
#, python-brace-format
msgid "Option {name!r} does not take a value."
msgstr ""

#: venv/lib/python3.13/site-packages/click/parser.py:476
#, python-brace-format
msgid "Option {name!r} requires an argument."
msgid_plural "Option {name!r} requires {nargs} arguments."
msgstr[0] ""

#: venv/lib/python3.13/site-packages/click/shell_completion.py:326
msgid "Shell completion is not supported for Bash versions older than 4.4."
msgstr ""

#: venv/lib/python3.13/site-packages/click/shell_completion.py:333
msgid "Couldn't detect Bash version, shell completion is not supported."
msgstr ""

#: venv/lib/python3.13/site-packages/click/termui.py:158
msgid "Repeat for confirmation"
msgstr ""

#: venv/lib/python3.13/site-packages/click/termui.py:174
msgid "Error: The value you entered was invalid."
msgstr ""

#: venv/lib/python3.13/site-packages/click/termui.py:176
#, python-brace-format
msgid "Error: {e.message}"
msgstr ""

#: venv/lib/python3.13/site-packages/click/termui.py:187
msgid "Error: The two entered values do not match."
msgstr ""

#: venv/lib/python3.13/site-packages/click/termui.py:243
msgid "Error: invalid input"
msgstr ""

#: venv/lib/python3.13/site-packages/click/termui.py:773
msgid "Press any key to continue..."
msgstr ""

#: venv/lib/python3.13/site-packages/click/types.py:267
#, python-brace-format
msgid ""
"Choose from:\n"
"\t{choices}"
msgstr ""

#: venv/lib/python3.13/site-packages/click/types.py:299
#, python-brace-format
msgid "{value!r} is not {choice}."
msgid_plural "{value!r} is not one of {choices}."
msgstr[0] ""

#: venv/lib/python3.13/site-packages/click/types.py:393
#, python-brace-format
msgid "{value!r} does not match the format {format}."
msgid_plural "{value!r} does not match the formats {formats}."
msgstr[0] ""

#: venv/lib/python3.13/site-packages/click/types.py:415
#, python-brace-format
msgid "{value!r} is not a valid {number_type}."
msgstr ""

#: venv/lib/python3.13/site-packages/click/types.py:471
#, python-brace-format
msgid "{value} is not in the range {range}."
msgstr ""

#: venv/lib/python3.13/site-packages/click/types.py:612
#, python-brace-format
msgid "{value!r} is not a valid boolean."
msgstr ""

#: venv/lib/python3.13/site-packages/click/types.py:636
#, python-brace-format
msgid "{value!r} is not a valid UUID."
msgstr ""

#: venv/lib/python3.13/site-packages/click/types.py:826
msgid "file"
msgstr ""

#: venv/lib/python3.13/site-packages/click/types.py:828
msgid "directory"
msgstr ""

#: venv/lib/python3.13/site-packages/click/types.py:830
msgid "path"
msgstr ""

#: venv/lib/python3.13/site-packages/click/types.py:881
#, python-brace-format
msgid "{name} {filename!r} does not exist."
msgstr ""

#: venv/lib/python3.13/site-packages/click/types.py:890
#, python-brace-format
msgid "{name} {filename!r} is a file."
msgstr ""

#: venv/lib/python3.13/site-packages/click/types.py:898
#, python-brace-format
msgid "{name} {filename!r} is a directory."
msgstr ""

#: venv/lib/python3.13/site-packages/click/types.py:907
#, python-brace-format
msgid "{name} {filename!r} is not readable."
msgstr ""

#: venv/lib/python3.13/site-packages/click/types.py:916
#, python-brace-format
msgid "{name} {filename!r} is not writable."
msgstr ""

#: venv/lib/python3.13/site-packages/click/types.py:925
#, python-brace-format
msgid "{name} {filename!r} is not executable."
msgstr ""

#: venv/lib/python3.13/site-packages/click/types.py:992
#, python-brace-format
msgid "{len_type} values are required, but {len_value} was given."
msgid_plural "{len_type} values are required, but {len_value} were given."
msgstr[0] ""

#: venv/lib/python3.13/site-packages/semantic_version/django_fields.py:50
msgid "Enter a valid version number in X.Y.Z format."
msgstr ""

#: venv/lib/python3.13/site-packages/semantic_version/django_fields.py:52
msgid "Version"
msgstr ""

#: venv/lib/python3.13/site-packages/semantic_version/django_fields.py:86
msgid "Enter a valid version number spec list in ==X.Y.Z,>=A.B.C format."
msgstr ""

#: venv/lib/python3.13/site-packages/semantic_version/django_fields.py:88
msgid "Version specification list"
msgstr ""

#~ msgid "Asset List"
#~ msgstr "資產列表"

#~ msgid "No assets found"
#~ msgstr "未找到資產"

#~ msgid "Asset Information"
#~ msgstr "資產信息"

#~ msgid "Transaction History"
#~ msgstr "交易歷史"

#~ msgid "No transactions found"
#~ msgstr "未找到交易記錄"

#~ msgid "Welcome to RWA-HUB"
#~ msgstr "歡迎來到 RWA-HUB"

#~ msgid "Your Gateway to Digital Asset Management"
#~ msgstr "您的數字資產管理門戶"

#~ msgid "Secure Asset Management"
#~ msgstr "安全資產管理"

#~ msgid ""
#~ "Advanced blockchain technology ensures the "
#~ "security of your digital assets"
#~ msgstr "先進的區塊鏈技術確保您的數字資產安全"

#~ msgid "Transparent Transactions"
#~ msgstr "透明交易"

#~ msgid ""
#~ "All transactions are recorded on the "
#~ "blockchain for complete transparency"
#~ msgstr "所有交易都記錄在區塊鏈上，完全透明"

#~ msgid "Easy Integration"
#~ msgstr "輕鬆整合"

#~ msgid "Simple integration with existing systems and workflows"
#~ msgstr "與現有系統和工作流程輕鬆整合"

#~ msgid "Art Collections"
#~ msgstr "藝術品"

#~ msgid "Precious Metals"
#~ msgstr "貴金屬"

#~ msgid "Commodities"
#~ msgstr "大宗商品"

#~ msgid "Page Not Found"
#~ msgstr "頁面未找到"

#~ msgid "The page you are looking for does not exist."
#~ msgstr "您要查找的頁面不存在。"

#~ msgid "Internal Server Error"
#~ msgstr "服務器內部錯誤"

#~ msgid "Something went wrong. Please try again later."
#~ msgstr "出現錯誤。請稍後再試。"

